連登仔全部都係食屎狗!!

衲Dee
呢鋪我撐你